頭先發夢夢見今日會好多人full gear出嚟

依個夢真係好得意
仲有一堆狗仔冇啦啦喺度咬人
然後我俾其中一隻狗仔咬到
跟住就醒咗了